有冇ching呢幾日全身都係uniqlo

149 長袖heattech打底
面著199 fleece zip up
褲199 joggers

冇街出

who

唔著+j點出街

我著咗件899 uniqlo cutting hoodie

mathew wong?

樓主

照airism

U記heattech麻麻

lululemon有冇出

全身都係大J boyhood

lululemon唔係賣茶飲嫁咩?

禮賢會

咁我又型過佢

上身雪山十篇
下身 FOG爛牛
Goros 金銀毛掛心口
red wing 9111拎副身家去裝身

我今日戴隻黃金綠食車仔麵 啲mk仔睥撚住我

左手伸一伸貴過我全身

G

條褲同你撞左 我衫係u記上兩年衛衣

再加舊luminor

而家日日戴勞

好易撞款